曼聯名宿加利仔買定去亞馬遜機票未？

利狗贏唔到歐聯唔洗買去亞馬遜既機票

利贏硬，贏唔到我切到條j得返10cm

你本身得8cm

有2cm你出

我絲打冇j